連登仔網聚事件, 真係睇第出香港人仲賤過支那畜

事件背景個巴打本身想自殺, 又有個阿爺訓係醫院, 佢一條友成副身家得果4萬幾蚊, 你地都好意思出黎食左佢？事前屌佢地又反屌你老細請食飯你唔通唔去呀？

你地自己夾錢出黎食都無咩意見, 只係為左食隻雞翼, 都唔會理人生定死, 香港人好高質？睇下呢班新生代, 就知仲連乞兒都不如.

成日話支那人好乞兒, 呢班冚家剷真係連賤畜都不如, 你地仲日日覺得自己好撚高質？ 屌你老母啦

原來件事是咁

之前自殺個巴打自己推幾個post叫人去, 入去屌人唔好去, 食人地果4萬蚊做咩鳩

我第一個post以經咁講
跟住佢地答:就係咁樣我地先要去勸佢唔好自殺

米高巴打做咩要咁傻呀，由舊登果陣開始留意你係找數真漢子，但啲錢都唔洗咁用嘛

夾返錢比人啦屌

真係要夾

連尼住有份食

4萬蚊用係啲咁既地方

連囝揾咁多，當做下善事，當係網聚又好，幫下巴打啦

有冇原post link？

又小小事就帶去賤過支那狗
你自己去做支那狗好啦
由呢個post都睇得出樓主賤過支那狗

唔撚係掛

個個追post咩
佢自殺又唔係貼大字出嚟打鑼打鼓
咪當係順下個巴打好意出嚟聚囉
佢出到嚟表演自殺都拍晒手掌就話啫
依家係咪做乜都要樓豬你批准過目審查道德，拎張非大陸喱證書先得呀？

冇人去慘d定個個走去食慘d

呢個post真係要推推
大把人唔撚知成件事原因

出黎網聚都可以唔知前因後果，為咩而出都唔知就參加？ 我諗你一係就仲細，一係就貪

食大都唔安樂

班人出去都係為左做厹姐

自願請都有問題？
AA制立法不是夢

原來個起因係咁 唔怪得知有人話好mk

其實係咩事 唔知頭唔知路揮手區 仲有做咩出晒去 5p咩

+1
完全無留意過成件事
有冇原po參考

樓豬覺得搞生日party無人黎最開心
無支持係對準自殺者最貼心的支持

Yes.....本來唔知
知左覺得仲mk

下 乜原來無夾返

Pish

自願請無問題，但係如果係食左人地嘅身家同呀爺嘅醫病錢呢個情況下，你um得住個良心咪食囉

不過你啲質素咪同支耶人一樣囉又貪又唔講道德 共享中國人光榮一齊坐C919上天堂囉

夾67咩 出席果班仲問緊daddy媽咪攞錢

咁中意講道德唔好係連登囉。人地請咪食囉，有咩問題。人地點使錢要你教？
利申無去

屯天元/新一代年青人嘅父母都是中國人
蝗唔蝗 你自己諗

我印象中佢影出黎好似4000幾蚊
同佢自己話想洗哂啲錢佢 上黎問巴打點洗好
同有心搞完冇人去咪仲慘 你冇份食唔抵得咋

利申冇去

Yes 我好恨食支那麥當勞

請人果個做乜鳩做哂小丑咁比人影相

米高係咪舊登找數用腳食譚仔 老蘭直播嗰位巴打？

去果D撚樣夠曬仆街...

算拉 佢使得開心咪好
反正香港醫院唔會因為會無錢唔醫佢阿爺
另外有手有腳個巴打又咁候生 使哂啲錢最多咪挨下幾年
睇唔開做下傻事 可能對佢人生有啲轉機呢

如果開左post冇人去，搞到樓主真係睇唔開死左，係咪你負責？

要不是連登仔肯比面食佢啲野

7月14 和合石過夜果個

為屌而屌，而家有冇人因為個party唔開心？有都係你哋呢啲冇去既人M記都好葡萄

利申：冇去

多謝分享

邪惡連登仔

乜咁多人唔知頭唔知路 ...

連登畀班傻仔搞臭晒

我印象中係紅字咁
如果搞手到最後真係唔想搞 咁咪走數 反正年中都大把走數狗
點解去左就一定係低賤 佢原意唔係想請巴打食咩？

利片冇去

咁book 咗咁點算

最驚佢使哂錢又走去自殺
利申每年7月14同重陽睇佢直播

無女都出 應該全部基佬

連尼住孤寒狗黎

好似有人買生日蛋糕送畀米高巴打， 咁又係唔係淨係貪心

玩game 輸咗

其實連尼住有無夾返錢?
堂堂論壇創辦人，如果真係有份食但無份夾，又真係樣衰咗d

你有道理 人地睇落成晚都玩得幾開心

就係睇左你地開post又笑人毒笑人柒又話人賤 可能真係會唔開心

有人自願請都要查埋家宅先去得
雖然人地咁慘仲食人地啲錢唔係咁好，不過佢搞完一大輪比埋錢無人去仲慘

我無去

我記得佢係開po 話想洗左啲錢
問巴打有咩做?

連登仔就不嬲都唔會勸人唔好自殺 幫人了左個心願 何樂而不為？

無可奉告

事主好大機會準備自殺先會做出呢d異常行為

或者咁睇，佢想大班人陪下自己癲一次，個意義唔係由$$可以反映到......開心就好

有去既人都知最後有夾番啦

成班傻仔撞曬車
[black]利伸9up[/black]

話幫巴打慶祝生日果堆
肯上水講兩句未

今次玻璃心碎

冇理過個post 原來有d 咁既事
食左人四皮野果d 陷家產良心過唔過意得去

仲有幾隻mk絲

係抄登仔班小朋友賤過支那人姐

仆街好彩冇去食

佢第一個請食飯個POST都講左, 連登仔係點回答

連登有咩值得吹奏
除左每月至少柒一穫，已經諗唔到其他

成班友仲一廂情願個搞手好鍾意連登

你睇相就知全部都係中，小學生喇
連登而家低質到仆街

樓主唔講唔知前因係咁,單純以為係找數真漢子...
利申:無去

班賤種真係狗都不如

pish 一 pish

但係唔係米高巴打話有啲錢開post問點用好咩?
呢個佢自發性搞嘅聚會請巴絲去 有去都唔等於有義務夾番錢㗎喎
自願肯夾番只可以話係佢地人品好

點解連登仔仲可以食得落？
到底仲有無良知？

比左錢唔通唔食?
利申無去

觀點與角度問題啦
果陣我見到米高巴打開post話想自殺，戶口得返四萬幾數
佢最後決定攞黎請連登巴打食野，我相信佢係用得開心既
既然擺係戶口冇佢既用處，攞黎食左佢都係一個選擇

佢洗得起呢筆錢,都預左結果會係點啦再者幾時輪到樓豬係到指指點點,搞手都未出聲

創你老味 抄架咋

小朋友對麥樂雞係無抵抗力

多謝你證實左呢個post既主題

mon住左

算啦
連登仔無血性唔係第一日知

雞已食
理撚得你

賤撚過狗咪你呢d垃圾囉

你去唔去同你賤唔賤又冇乜必然關係既巴打

咁究竟去唔去好, 去又屌無良心, 唔去得米高巴打一個對住一千件雞

搞手無埋怨

⋯⋯⋯⋯⋯不如

問番米高巴自己意願先啦好嗎😅

又唔係成班人食完 由米高堅尼巴打包底要俾四萬幾
而係米高堅尼巴打已經俾曬錢叫人去食
班人唔去食 唔通個d 錢m記就會退番俾佢
定係你覺得米高堅尼巴打應該對住堆雞翼山一條友食左佢 咁係咪仲sad d 呢

乜撚野四萬幾呀, 食咗5800

自吞
不過同樣道理啫

成班乞兒仔

唔去想夾，有冇咩途徑咁

條友話要直播自殺
搞場大龍鳳之後又話都係唔死住

跟著又話洗曬d錢
都唔知做乜鳩

係連登做正常人就會比人話係道德撚啊 偽善架啦!
做到班友無性咁 先叫做真性情啊

唉真係唔講都唔知原來米高巴咁慘
噚日重喺度話屌人5p嗰啲係戇尻
今次真係炒車炒到應一應

利申 想搵fd去但係最後冇去

仲要推撚到6 7 個post真係好撚垃圾

連登你仲想有咩質素

如果琴晚live個陣樓主開po講一定會有人夾番錢 依加先黎馬後炮？
一開始巴打俾哂錢叫連登仔去 如果最後無人去咪又係有人屌話無同情心 依加去左又話貪小便宜
你係想開po幫個巴打咪講番件事出黎 唔係係到懶英雄話人地5p

下原來係咁既背景

Mk為主
Lihkg=5p

我連入食個post都覺得自己on9
琴日推到6個post 但一個post都冇叫人唔好去
靜係有班死靚仔話人mk
好啦依家過左成日 先有個小學雞出黎話 香港人賤過支那豬
又關香港人事？ 連登仔做野又香港人 港豬做咩又係香港人
香港人真係個體黎 做乜都賤過支那豬好冇？
大撚把人唔知頭唔知路
但個撚個推到正皮幾百個？
一個叫人唔好去既post都冇
事後話去左既低質 食人錢 一陣如果有人話有夾返
你班連登仔就真係柒過支那豬啦 特別係op
但就算有冇夾返 事後孔明都係柒頭

冇去 不過原來係咁

連尼注，出句聲，表下態好播

本身出去已經係有問題

出埋黎啦仲洗咩表態

收到風籌備緊下一次網聚

有人包底即成團

真係唔知，冇追post亦冇去

連狗一年賺埋咁多陰質錢
都要貪幾件雞翼痴餐
求其買份蛋糕小小心意都慳，孤鳩寒
打死唔信條撚屌會開團

其實出黎係好，佢自殺前肯咁做，即係有個機會知道佢自殺原因，想點自殺，點解決/改善到個唔開心既原因，諗方法避免佢自殺，同最重要比個機會同傾訴。

但係生活上無錢又會令佢更加唔開心又會想自殺。
咁點解唔可以aa/各有各比

其實去又有咩問題？
個搞手決定左請人食飯係佢自己既事
點解要無啦啦怪罪d去既人？
搞手搞完無人去咪仲慘
我唔覺得搞手會想無人出席
你又唔係佢 憑咩幫人決定洗唔洗夾番錢？

我相信班人都湊下熱鬧 得罪講句 搭車去金鐘車錢都蝕晒啦 洗撚貪你幾隻雞翼咩

本身就係一件開心事(我指有人找數請食飯一事而非背後原因) 完全唔撚明點解咁都可以有人出po屌一餐 去你又無膽去 網上又要大大聲 on99

一句講晒 琴晚冇去網聚既人係毒撚鍵盤戰士

push

屌你啦毒撚睇野最獨到架

咁到底佢自殺咗未?

係
網聚係連登文化

別說了
大家都他媽中國人

Yes

佢話佢鐘意上高登

佢本身話請客，俾人食身家都冇得怨啦 一係就唔好咁口嚮話請，搞到好似刷存在感咁

利申：知咩事 冇出嚟食

真心
如果係咁
去果班on9唔該夾返錢比果個樓主
求安慰既
可以叫佢留tg 我地慢慢安撫佢
佢洗晒d錢 隨時真係安心去死

而家佢求仁得仁，反而有巴打屌出嚟呼應佢嘅人，痴撚線

咁去都可以夾返錢啫
三唔識七人地話請你你就受架喇？
咁同你地口中港女有咩分別

人地出錢請食飯 係人地好人、善良
你班人唔通就要利用到盡咩

出班同朋友食飯
都識得講返幾句「唔洗你請我比返啦」「咁樣唔好意思既」

當事人唔介意 唔代表件事就岩晒 冇
改善同批評既空間

仲有乜撚野叫無膽去？
我唔忍心三唔識七痴飲痴食唔去唔得架？

講到尾 我係局外人 我睇到既係貪心
我同朋友食飯都唔會要人請 佢想請我 我都夾返錢比佢
何況係網友 仲要屋企有事既人

你情我願唔係大晒架 根本態度同人品都有問題

你地真係唔驚佢洗晒身家係為左自殺喎

又話請客又要求人夾錢 做乜撚嘢呀家陣？

要求？自動自覺啦呢啲嘢
cheap過港女

你同朋友食飯 朋友話請你食

你都識講句「咁樣唔好意思既我比返我果份」啦下話？
真係咁冇家教？真係咁貪心果一餐半餐都貪？

人地請客人地既事 作為食果個有冇返應有既態度同家教呀？

之前打邊爐果單

個男人話請客 個港女都識比錢話AA制
頂你原來連登呢個反港女基地既人連港女都不如

同大陸啲name your price食肆執笠一撚樣
「佢話自己定價嗎！蝕唔起唔好開囉！」

屌你老母 支那請客文化真係弱撚智，真心請嘅就應該豪氣啲，乞一兩句偽善說話扮想夾返錢做乜鳩？你夾我都唔撚要啦，即係當我講講客係流？

唔係偽唔偽善問題 我冇幫人做野 冇受人恩情
點解我要食人地一餐飯？

返學果陣幫過人捱夜幾個鐘做project
果陣我就真係食左人地一餐 ( 果位同學主動話請我 )

但無事無幹三唔識七
我憑咩食人地一餐？

呢個係基本禮貌同家教黎架細路仔
講到尾咪又係貪心

而家睇黎仲衰過港女，係蝗嗰隻級數，做人對自己本身dencency少少要求都冇

香港女老憑港男請食飯
連登仔貪圖巴打請雞翼

中國蝗食飯自由定價比一蚊
連登仔食雞貪人身家一蚊都唔比

呢個地方d 人好低賤

垃圾高登仔自己個邊圍爐唔撚夠仲要過黎呢邊搞搞陣 明明最撚冇道德最鍾意睇人仆街而家因為連登就道德撚上身 虛偽到不得了

照樓豬咁講
會唔會係支持佢攞錢出黎請食飯 不斷推post個啲人又或者係
知道件事來龍去脈 覺得唔妥但係又冇出句聲勸佢留返啲錢嘅人仆街啲？

人地好地地點會突然想洗曬D錢

希望去左的巴打可以關心下佢近況

香港人不嬲都係咁 幾時高級過人？邊度高級

班道德撚都幾好笑，又唔係我要佢請，係條友自願請客，跟住屌鳩去食啲人唔夾錢，好撚嘢呀你

如果有條索女俾你屌係咪唔屌呀？屌完係咪掉低1000蚊呀？戇鳩

等位巴打真係死左咪燒比佢囉
利申：冇去喎

緊係唔屌啦

陣間屌完中左性病點算呀?
陣間屌完佢告強姦又點呀?

以你哋嘅logic，根本冇資格屌港女。
人哋有狗公請食飯送禮物，唔通唔要呀？
你情我願嘅，係咪咁話先

果d咩客套說話唔好拎出黎講啦
去果度d巴打應該都有講句多謝樓主定點啦
如果唔開心咁影相黎做乜鳩?

以為講句客套說話就係argument啦咩

本身有仔就第二回事啦 類比都用下腦啦

米高堅尼巴打之後有冇上水?

佢係咪真係睇唔開

佢媽媽好後生咋喎 睇左佢fb

有冇人關心下佢

Show Blocked User - 澀晨·陻

事後孔明真係好撚黑人憎
重點係一班冇去既人講到自己唔去好有原則先難頂
事主就book左埸 整好哂野食
冇人去咁d野食會點? 到時又話連登仔同支那人冇分別 靜係得個講字
唔敢出去 玩死事主

到出左去 又話咩去左又食哂人成副身家 你地過唔過意得去

重點係 冇人交代到底有冇人夾返錢比事主
連登仔就假定哂 所有人同自己一樣唔會夾錢
(依點未肯定)

但有一樣野係肯定 就係果班友應該玩得ok開心掛
唔係點會影大合照

我局外人睇到既野就係咁多
我唔明點解咁多人可以分析到香港人仲賤過支那狗
講得出依句野 不如論證下個point

我邊句講緊有仔果啲 你就用下腦

咁如果冇仔 收厹禮物有咩問題1
係都屌鳩d厹啦下嘛?

如果我有去嘅話點都會畀番錢,廿蚊又好三十都好點都唔會唔畀錯

冇資格屌港女收兵

「雖然我有男朋友，不過呢個狗公話請我食飯我咪去 」
「呢個狗公話送我野咪收，你情我願 」
「我有男朋友所以唔應該咁做？有咩應唔應該姐，你情我願 」

你假定左港女有男朋友 依個已經唔make sense
如果港女=有仔既女 咁先應該屌班女

我屌你老母又拎支那狗出黎打飛機
你話香港人賤過狗我都可以認同你

依個post 我睇到既野係
以後不論make 咩argument
下面加句 睇"得"出香港人仲賤過支那狗

成件事就會變正皮

我講得有冇錯呀? 依家興咩呀 屌鳩香港人呀嘛
明明根本就係連登仔既事 都拉去香港人 仲拉埋去外國人身上
依班連登仔logic真係冇撚得頂

下話，搬龍門到咁？
果啲女唔係雞喇咩？
係連登咪屌條女係雞收兵
有幾何屌條仔，最多咪笑佢on9

利申，對網聚中立，亦無意幫港女，純粹睇唔過眼你地雙重標準，有自己着數時就搬龍門

無人去既話應該仲大鑊

樓豬係賤畜黎
個個post都係搞分化

屌 睇上面堆reply

講到尾都係做人冇要求同冇家教既問題

無錯
再者，佢收禮物呢下以上面班連登仔標準黎計係無錯喎，錯在係唔尊重男朋友，所以都係雞

蝗就蝗啦 話人道德撚

咩果d女唔係雞呀
港女係全香港既女仔 根據你所講
港女唔係指有仔既女
即係單身普通香港女仔啦
咁果班單身香港女仔收厹禮物
女方緊係冇問題架 係屌都屌厹啦

同埋你應該要知道連登唔係一個人黎
以前都好多釣厹post啦

番高登啦你班死MK

我覺得係冇問題，但係港女玩完一個又玩第二個咪有問題，個港女又唔係唔知狗公想點。

支持港女無限期收禮物俾人請食飯

以我所見係大部份都屌條女
紅字你講到咁即係此Post已完
大家睇到嘅唔同，冇得拗

叫連尼住返高登

睇左第一頁,唔撚追post仲大大聲?
咩撚野人黎架?

講得出咁既說話既應該係中學雞
唔排除佢地屋企都係新移民個類

人地米高搞掂好哂俾哂錢都係想成班巴打玩一晚開心姐，如果你有追哂d post知咩事咪去到開解一下人lor。如果米高係等錢洗，唔通佢自己會冇打算？

你地真係冇人驚佢洗晒啲錢係為左自殺個喎

咩叫玩啫，媾女不嬲都唔係包生仔架啦。
你自願投資時間金錢，你情我願架喎。
見過幾次唔啱，係咪要夾返錢俾你呀？

你情我願

- 當事人想自殺，屋企人有事，加上錢窮，點解會好意思去免費食人一餐
- 禮貌同道德問題，朋友之間食飯都唔好意思要人破費，何況唔相熟既網友
- 人地請食飯係人地好人，作為食果個冇善心去比返錢既？

呢個係合理唔合情既問題

你睇到我地地亂屌
我睇到你地好撚冇道德十足港女同埋中國人

其實我都仲未搞返清楚你對今次依件事既立埸係咩

而家有返少少香港人既decency都會俾人話道德撚
啲新移民蝗種猖狂到呢

支持果批既論點多數都係
「佢自願請客所以冇問題」

但反對既論點係
「佢自願唔等於冇問題」
「去食果批好冇道德」

你又假定左一樣野
就係班人冇夾返錢比事主
你搞清楚依點先好指證連登仔=支那人
就算你搞清楚果一點都好
你都未有能力證明 香港人=支那人 依一點

其實我地咁樣係講唔到落去，但係如果你執著係自殺個位，而唔係香港人應唔應該俾返錢呢點，我覺得你俾唔俾錢對佢自唔自殺係冇關係

係咪冇出街請過朋友仔食飯呀
你條毒撚自己係屋企食杯麵啦

你又點知班友冇關心過米巴
成撚日將你個套放係人地身上
人地話請就請架啦屌你老母
推黎推去成個女人咁

都仲未有人直接回應我
有冇人confirm到佢地冇夾返錢先?

我靜係confirm到佢地返得幾開心咋wor

點解大家都係局外人 你地睇到野多到咁多既
仲可以拉到 香港人=支那人
有冇人可以直接回應我
唔好拉到咁遠啦

呢單野關道德撚事咩

首先我冇講過「連登仔等於支那人」
並都冇講過「香港人等於支那人」
我話「十足」既用法係指某一方面好相似咁解

唔好老屈我

其次 我基於樓主一樓提供既資訊去評論
呢十幾頁我見個個都默認 冇人否認可以批斷係可信

學你咁假設既話
屌不如我直接假設呢次網聚冇發生過算喇 冇根據又假設一餐

我留意到一樣嘢，連登盲目跟風情況好嚴重，呢個post咁多正皮，但係留言既支持同反對都係一半一半

屌你老母睇下人打咩先回啦
人地屌緊你地話香港人賤過支那狗
講一大堆廢話做乜撚野呀

兩條路
有人去～無恥 貪少便宜 賤過支那
冇人去～冷漠無情 賤過支那

依家又講道德,之前講其他野就畀人屌道德撚, 選擇性有道德既人最可恥最嘔心

無錯呀

最大問題係有班人連人地打咩都未撚清楚就係度駁
點撚樣討論呀
都唔知呢班垃圾駁乜撚野

屌你老母我冇咁講過我可以回乜撚呀?
佢針對我而黎 但我冇咁講過
你打開你隻眼睇下我寫過乜先呀
唔知頭唔知路亂咁吠

連登咁多人，有唔同立場係正常

十足十 同 等於 基本上係冇咩分別
但你可以兜下既 我冇所謂 即係部份連登仔某一方面好似支那人姐
冇問題

op自己有冇去 如果佢冇去 佢d資料可信咩?
個個默認 但好明顯冇人真係有去而又比d確實證據
咁樣都可以判斷為可信? 即係一班人一齊講就一定岩?
點解唔可以獨立分析下先? 入得黎屌去果班 大多數都係冇去架啦
點為之可信?

點解要假定網聚冇發生
有相為證有咁多post
依d咪係證據
點解我睇到佢地玩得幾開心
因為有大合照囉
依d咪你推翻唔到囉

不如大家冷靜少少
睇下樓主去咗邊
睇下樓主玩開咩POST
再睇下2個月前樓主個POST

再睇返佢1樓個論點

正常但邊個合理啲
只要出發點係壽星公
點都會係有人去開心D啦

POST名:

正一死乞兒

明針鳩你話香港人賤過支那狗啦仆街
唔撚柒得呀

釣魚POST咋
成班畀人當狗撚都唔知

我想死。。。
户口又得返十萬
諗唔到點用
所以今晚book左酒店 歡迎各絲打出席

後補mk自拍喊圖

唔係好鐘意玩推論咩
推論唔洗講證據呀?
我依家要你地認真分析下成件事
有助大家討論wor 令個forum變得高質d
做得有錯咩??

下下屌鳩香港人 整個幾"特別"既標題呃正皮
又對連登係好事咩?

上面咁多人屌中學雞小學雞問老豆老母拎錢駛
但冇人比到d有水準既推論大家一齊討論
咁點算高質呀?

唔好偷換概念啦

佢唔去勸人唔好尋死仲貪小便宜叫人俾曬D電子產品佢 最似支那人佢認第1都冇人敢認第2 嚴人寬己就係佢呢種仆街

樓豬仲賤過賤過支那畜嘅香港人

全撚部都係山番黎

巴打好波

喂 仲幫op講說話果d 比d有水準既回應比我
最好論證埋點解部份連登仔出去就= 香港人仲賤過支那人

推到樓主上水

不了 當幫我慶祝生日啦

上乜嘢水
條友玩開CONTENT FARM同釣魚
上面班人畀人撚緊咋

唔好啦
你留返啲錢就代表你唔會自殺架啦

我做開社工嘅
遇到啲自殺嘅case
都會叫佢keep番低啲錢
咁樣佢就自殺唔到👍🏻😎

其實我同意樓主講既要夾返錢嗰part，但係個原因只係因為你係一個有風度禮儀既人，就算你冇諗住夾，我覺得都應該扮下嘢咁講話''我俾返你吖''
至於你話要理解巴米高打個背景，我覺得完全唔關事，佢收左你嗰幾十蚊就改變到佢自殺既念頭？幫到佢屋企人？如果係要幫屋企人，咁一開始佢就唔會提出請食飯/玩其他燒錢嘢啦。反而有去而又知道背景既關心一下人就可以了。

真

我認為要睇左米高巴打個意願先，再屌唔屌人無夾錢。有人話米高巴可能會用哂啲錢自殺，但其實都有可能佢想搵幫人陪下顛一晚開心下，但我個人有去嘅話會俾番錢。

但我覺得食得人一餐，加上知道米高巴有自殺念頭，有義務去同佢傾下，睇下佢點啫。

但上面班人嘅口吻係，
有着數唔通唔攞咁樣，仲要講咩你情我願。
平時就屌鳩港女，屌鳩阿婆蛇齋餅糭
轉頭自己雙重標準，好嘔心

成班餓鬼出更

7月14燒街衣 都冇咁齊人

要跟你既標準既話
基本上成個網路絕大部份言論都可以歸落唔可信

你話有圖有post
你冇去過 你既講法可信咩？
一大班人影相就係可信？
好多個post就叫可信 點為之可信？

相可以偷其它人既相
網絡既post又可以得個講字

用你既標準 咩叫確實證據？
成個網路上仲有咩可信可言？

我用我手頭上既資訊
作我主觀既評論
已經有其它人做緊起底
但我係呢一刻我睇唔到有咩否定緊現存資訊既證據
默認同相信既就一大堆

冇錯你質疑既絕對正確 但真係用你既標準
成個連登以至成個網絡世界 甚至現實既新聞媒體
全部都唔可信啦

都係少數姐 果班抵屌既
咩有得食唔食
其實出去既目的本身都應該唔係食 而係玩
當陪下事主開心下又好點都好
如果出去為左食 全因為事主請 咁就好冇禮貌

網絡上好多野都係唔可信 依個係不爭既事實
可信程度係有每個網民去判斷

所以有相對
有圖係比文字可信
而果d圖亦係親自去既人影既 就更加可信

所野網絡上既新聞係有quote
同時 好多當事人既評論都要交代得好清楚當時既情況係點
如果靜係講得唔全面 就好有可能比人質疑

今次件事根據成件事既分析 入得黎屌去既人大多數都係冇去過
咁我唔認為冇去過既人所講既野有幾咁可信

你既主觀大於你既客觀
因為你上面好多comment都係基於好多冇backup既假設

潛水啦巴打

冇乜必要潛水啦
網絡上既討論應該係咁
如果盲目將自己既情緒放哂係自己既留言上
會影響成個forum既質素

我知道連登個水平已經好低
但正正因為 連登先需要更多比較正常既討論

你可以話我無去無資格評論
但係呢個post啲人反駁樓主係切入位的確係咁。
岀去玩，同岀去陪事主玩都差好遠

絕對認同

冇爬文，不過感覺到成件事最慘可能係負責整雞條友

樓主目的就係唔想要正常討論
分分鐘有分身幫手令所有人混戰
你在內文拗係唔會有用
反正大部份人只會跟住LIKE

咪就係
人哋打份工姐
禮貌上都唔應該買咁多雞
買嗰條友賤過支那
完全唔理人感受

所以支那DNA真係冇得救
永遠唔會記得要俾錢
蝗蟲之名名副其實

家下去個party講到去飲咁要俾人情

agger

睇完呢個post真心覺得連登質素低
都唔明有乜好屌
搞party果位巴打自願拎錢出黎請大家食雞翼
佢都未出聲 樓豬就懶醒話返去果啲人唔夾錢垃圾支耶
大佬呀真係貪你幾隻雞翼咩
你覺得無人去定有班人去 果位巴打會開心啲呀？(重點係果筆錢點都係洗左)
人地原意都唔明 都唔知屌乜 仲要一班on9跟住一齊屌
人地話請又要屌人唔夾返錢 做乜撚野呀

利申無去 係睇唔過眼樓豬同班盲炳9屌

agger 真係有病 咩都要屌一餐

正常人會去，關心佢有冇事，但夾返錢俾佢囉
佢話請、佢話想死，所以成班人出去俾佢請等佢好過啲？你地當自己係咩呀？雞呀？

就算俾人話道德撚都唔會放棄自己原則囉

班人講到有免費雞食唔去好蝕
一句到尾，如果唔係免費，佢地會唔會去先

真係同蝗一樣咁睇就得

連登瘋狂炒車

好撚仆街！

呃鳩人錢唔似支那狗呀！
有錯就認啦 屌你老母！

做乜撚
搞果個柒
去果班仲柒

最柒係叫人夾返錢

屌你自己ON99 要請人食雞翼邊個拎支槍迫佢?
咁撚大愛你捐左血未呀? 好多廢老日撚日都好撚想死架
等你D血救命呀

Cls 係咪言下之意咁樣唔好意思既就冇問題 唔好咁偽善啦好冇啊

人地一早就比左錢 同埋你點知人地點樣諗姐？ 何謂利用啊 班人會唔會係窮到搭車出金鐘r m記啊？

真心 你唔忍心咪唔好去囉 d野食就一早訂左既 你去定唔去 都係要洗咁多錢 唔撚明咩叫唔忍心 講到唔去會幫佢省番筆錢咁

搞手當初開晒po叫人去 我就覺得佢一定好想有人出席 大家只係呼應佢而已 如果咁叫人格同態度有問題 我好想知點先冇問題？ 臨走前問聲夾錢？定好似你咁做鍵戰？

想知嗰日有冇人關心下個搞手嘅情緒問題之類？
照計無理由全部都唔知條友係打算自殺架

連登低質又一鐵證